[JJ插沙插出火]想印易拉架,敢問各位 150DPI.CMYK 即係點?

自己整左張圖,send左比印易拉架既公司
之後佢覆我話叫我比150DPI.CMYK佢
我仲有個photoshop既檔響邊到 我要點比到佢?
求教

像素150
RGB檔轉番CMYK檔

唔明
可唔可以詳細D講解下我要比D乜野佢
講陣比左張JPG佢佢話唔我

完全唔識啊

JJ插沙插出火花

就快火燭啦